冇藉口架

好得意

Mola mola

Mo excuse ga

唔係你

你係可愛 ><

我咁得意 除咗我
竟然唔係我！！

你係肉醬意

我 我至qq

你弱智qq

想摸佢個頭

吾巧笑

樓主係賤女人我想絕交

仆街 又點T^T

講完之後你自己有無笑？

講緊狗狗=3=

佢個心虛過個腎

人身攻擊24/7

邊句

收皮啦豬茜

阿囡 媽咪錫返^^

我咁得意 竟然話我豬茜❗️❗️❗️❗️❗️❗️😭

諗起亂馬1/2 個小茜

錫裴啦臭八

又酸^^

得意先叫豬💓